
                      En la acertada línea de heroínas de Luc Beson en esta “Lucy” quizás se echa en falta más acción (la mayor parte de la cual ya se deja entrever en el Tráiler) y menos filosofía existencial que en una película así no procede. Aunque en este caso la película es mejor que el Tráiler lo cierto es que al final sabe a poco y donde esperábamos ver a Scarlett dar más caña vemos más una especie de heredera de la Jodie Foster de “Contact” especulando sobre ¿qué pasaría ser si…..? lo cual resulta algo infantil, algo cansino y aunque eso tal vez resulta interesante en un reportaje de Discovery Channel en una superproducción palomitera como esta pues.....como que no. Sea como sea la idea de poner a Scarlett como protagonista absoluta y no de “acompañante de…….” resulta acertada aunque haría falta un guión que diera más posibilidades a una actriz que cualquiera que haya visto “Lost in translation”, “La joven de la perla” o “March point” sabe que anda sobrada de talento como para cargar con el peso de una película de más quilates…………......
        
            